<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/dwagmuqc66/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Doreatza/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/Claudiort4/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/dvijcleaw/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Dolorestyj/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/dsmqilwldbox/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Fergalfg4a/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Despinadf4/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/curtis8dcj/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Clintonbny/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Cordovaecs/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyrstalsd3/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/dierdre4tw/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/dvruc1885/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Dustyuk8/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Diegohmy/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>活摘网:最新活动</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Clevelandfbk/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Suan3728713/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/dgqiivtzn/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Downeybhm/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dudleynmj/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/Ebenezerdf3/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="cqybrfvlyef/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dimpleyj8/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/3/13/n11109190.md#1" target="_blank">台监委访欧 欧议员吁合作反中共活摘器官</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/3/13/n11109190.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/03/1903122345112378-150x120.jpg" align ="left"></a>中华民国监察委员张武修3月12日在布鲁塞尔会晤6位欧洲议会议员，关切2013年欧洲议会通过反对中共活体器官摘除决议的执行及监督机制，议员倡议欧台合作落实该项决议。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年03月13日 12:19 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/9/19/n10724764.md#1" target="_blank">加律师麦塔斯与美博士在澳吁制止中共活摘</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/9/19/n10724764.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/09/d5cb689a5bfb1b9661be2b2c45aeb1fd-150x120.jpg" align ="left"></a>澳大利亚部分法轮功学员连续二天聚集堪培拉国会山庄前举行集会，加拿大人著名人权律师大卫麦塔斯、美博士黄万青出席集会上新闻会，并与国会内不同党派官员见面，呼吁共同制止中共对法轮功学员的迫害、制止中共活摘器官的罪行。澳洲不同党派的政要对中共活摘器官罪行和大陆来澳的尸体展表示关注。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年09月19日 4:44 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/9/18/n10722747.md#1" target="_blank">《活摘》纪录片震撼澳洲首都观众</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/9/18/n10722747.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/09/1190168-150x120.jpg" align ="left"></a>9月17日晚，坎培拉的沃道夫酒店的会议厅播放的纪录片《活摘》（又名《大卫战红魔》）引起与会的澳洲主流社会人士震惊。多名嘉宾，包括导演、影片的主角之一及寻找失踪亲人的美国华裔博士等与观众进行互动，并就如何帮助揭露、制止中共罪行进行进一步探讨。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年09月19日 7:46 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/7/24/n10587757.md#1" target="_blank">日本64议员28团体齐吁：制止中共医疗虐杀</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/7/24/n10587757.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/07/IMGP8705-600x400-150x120.jpg" align ="left"></a>“停止医疗虐杀”（SMG）是日本一个由多位日本媒体人及议员组成的民间组织，今年1月开始启动运作，目前已经有包括国会及地方的议员64人加入，同时有逾28个地方政府团体向日本国会及相关部门提呈谏言书，要求调查赴大陆进行来历不明的器官移植的日本国民，并予立法制止。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年07月25日 4:16 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/31/n10442407.md#1" target="_blank">麦塔斯揭中共经营器官黑市及活摘暴行</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/31/n10442407.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/05/P-2-150x120.jpg" align ="left"></a>今年4月18日，在费城著名的常青藤名校宾夕法尼亚大学举办了“器官强摘与全球器官黑市研讨会”。主讲人之一的加拿大著名国际人权律师、诺贝尔和平奖提名人大卫．麦塔斯（David Matas），在会上深刻揭露了中共经营器官黑市，以活摘法轮功学员器官的暴行。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年06月01日 2:21 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/4/19/n10318181.md#1" target="_blank">著名人权律师常青藤宾大揭中共活摘暴行</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/4/19/n10318181.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/04/P-1-150x120.jpg" align ="left"></a>4月18日，在位于美国费城的著名常青藤大学– –宾夕法尼亚大学，举办了一场“器官强摘与全球器官黑市研讨会”。作为主讲人之一，世界著名的加拿大人权律师、诺贝尔和平奖提名人大卫?麦塔斯（David Matas），在研讨会上深刻揭露了中共活摘法轮功学员器官的暴行。



麦塔斯在为被强摘器官的受害人争取权利方面有丰富的法律经验，在器官黑市方面也有广泛的实地.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年04月19日 10:02 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/12/8/n9938847.md#1" target="_blank">台立法院首映《活摘》 揭中共带血经济</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/12/8/n9938847.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/12/PO_X5216-150x120.jpg" align ="left"></a>选在世界人权日前夕，台湾国际器官移植关怀协会（下称该协会）昨（8）日偕同多位民进党立委，在立法院举办纪录片《活摘》首映座谈会，影片从接受器官移植的病患、家属、医护人员等角度，勾勒出中共摘除器官的黑暗流程。该协会法律顾问朱婉琪提醒，历经11年调查，证实中共活摘器官是一个反人类罪的进行式，面对这样的暴行，“我们必须扪心自问，这过程到底自己做了什么？”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年12月08日 8:57 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/8/12/n9522572.md#1" target="_blank">墨尔本《活摘·十年调查》首映式 观众震惊</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/8/12/n9522572.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/08/IMG_4113-150x120.jpg" align ="left"></a>“非常感谢汪博士，非常感谢李导演，你们做了极其伟大的工作。共产党做坏事很注意掩盖，你们花了十年的心血能够把资料拿到今天这样的程度，做出这个影片，非常了不起，非常辛苦！”一名墨尔本观众在观看了纪录片《活摘·十年调查》后感激地说道。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年08月12日 9:27 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/25/n9188314.md#1" target="_blank">纪录片震撼北加州 民众吁制止新型群体灭绝</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/25/n9188314.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/05/1705251722231567-150x120.jpg" align ="left"></a>5月23、24日，在斯坦福大学、加州州府大楼、加州大学戴维斯分校（UC Davis）举办的活摘纪录片放映会引发民众共鸣，他们呼吁大家一起来共同制止活体摘取法轮功学员器官这种“新形式的群体灭绝”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年05月26日 6:55 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/4/20/n9056753.md#1" target="_blank">亲人被绑架 悉尼法轮功学员中领馆前请愿</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/4/20/n9056753.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/04/1-89-150x120.jpg" align ="left"></a>4月20日（周四）上午，悉尼的部分法轮功学员在中国驻悉尼领事馆前请愿，呼吁释放今年三月份在陕西省被绑架的六十多名法轮功学员，其中包括澳洲公民刘玲的母亲和大姐。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年04月21日 7:04 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/2/24/n8846163.md#1" target="_blank">西班牙25万个“反活摘器官”签名呈交国会</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/2/24/n8846163.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/02/14a6444042172282_ttl7dayN1t_20160922-150x120.jpg" align ="left"></a>据加拿大独立调查律师大卫．麦塔斯和大卫．乔高估计，为满足中国每年6万至10万例的器官移植量，每天约有250人死于被强摘器官。

2月20日（周一），独立调查员乔高和麦塔斯，陪同DAFOH（医生反对强摘器官协会）律师卡洛斯．伊格莱西亚斯，将25万1,000个“停止活摘器官”的签名呈交给西班牙国会众议院，呼吁西班牙政府采取行动制止中共迫害良心犯，结束中共强行.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年02月25日 7:29 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/1/24/n8740679.md#1" target="_blank">《活摘》日本上演 议员震惊愿努力制止暴行</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/1/24/n8740679.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/01/IMG-20170124-WA0005-150x120.jpg" align ="left"></a>揭露中共强行活摘法轮功学员器官的纪录片《活摘》1月20日在日本东京墨田区区役所小型剧院放映，吸引了包括国会议员在内的十多名该区多个党派的议员前来观看，了解十年来发生在中国的杀人黑幕。

多位议员表示，曾经听说有关中共为牟取暴利而活摘器官，但看到纪录片后还是很震惊，愿意为停止这种暴行做出一些努力。

看到纪录片后连表震惊的樋口敏郎议员表示，有关移植器官.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年01月25日 12:20 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/12/12/n8582628.md#1" target="_blank">比利时法轮功学员人权日反活摘 政要支持</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/12/12/n8582628.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/12/activity-dec-10-150x120.jpg" align ="left"></a>12月10日国际人权日当天，比利时部分法轮功学员在首都布鲁塞尔的中央车站外的广场上举行活动，聚焦全球最大的人权迫害－中共对法轮功长达17年的残酷迫害，并要求法办迫害元凶江泽民。欧洲政要也在人权日之际，表达对法轮功学员的支持。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年12月12日 12:40 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/12/3/n8554993.md#1" target="_blank">《前所未有的邪恶迫害》日文版上市</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/12/3/n8554993.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/12/1612030256461568-150x120.jpg" align ="left"></a>《前所未有的邪恶迫害》日文版正式出版，12月2日在东京举行了新书发布会，四名主要作者，包括获诺贝尔和平奖提名的世界著名人权律师大卫?麦塔斯，前加拿大前国会议员、人权律师大卫?乔高，台湾律师朱婉琪，台湾医师黄士维出席了发布会。

据介绍，该书由来自欧美亚的19位专家，从媒体、政治、社会、经济、医学、法学、文化等七个方面，以亲身经历及第一手资料，客观详实地阐.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年12月04日 11:16 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/11/16/n8498674.md#1" target="_blank">斯坦福《活摘》放映会 如何制止罪恶成焦点</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/11/16/n8498674.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/11/1611160222432783-150x120.jpg" align ="left"></a>11月14日晚，在美国著名学府斯坦福大学的贝赫特国际中心（Bechtel International Center），由斯坦福法轮大法社团举办的第二场纪录片《活摘》（Human Harvest）放映会吸引了数十名来自医学、法律及社会学的观众。

斯坦福大学附属医学中心重症护理运送部主任杰夫?夏皮诺（Jeff Shapiro）说：“我认为活摘法轮功学员器官.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年11月16日 11:23 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/11/12/n8488039.md#1" target="_blank">大卫?麦塔斯：掩盖使犯罪变得更恶劣</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/11/12/n8488039.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/11/160821094522100484-150x120.jpg" align ="left"></a>近日，加拿大著名人权律师大卫?麦塔斯（David Matas）及曼尼托巴大学副教授玛丽亚?钟（Maria Cheung）出席了在加拿大温尼伯大学所举办的一场题为“揭开隐蔽的面纱：在中国的器官摘取”的研讨会。麦塔斯在报告中指出，当犯罪发生时，随后的掩盖比犯罪本身更坏。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年11月13日 9:57 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/11/6/n8465783.md#1" target="_blank">成批韩国人赴天津移植器官 黑幕重重</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/11/6/n8465783.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2011/06/1106182252352054-150x120.jpg" align ="left"></a>成批韩国人赴天津移植器官。分析表示，惊人的数字背后中共军方黑幕重重。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年11月07日 4:29 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/11/3/n8457926.md#1" target="_blank">加国会听证：中共大规模活摘器官新证曝光</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/11/3/n8457926.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/11/2-David-150x120.jpg" align ="left"></a>11月3日，应加拿大国会国际人权小组委员会的邀请，《血淋淋的器官移植》一书的两名作者，著名人权律师大卫·麦塔斯（David Matas）及前亚太司司长大卫·乔高（David Kilgour）在加拿大首都渥太华国会举行听证会。会上，他们公布了十多年来对中共大规模活摘法轮功学员器官牟利的最新调查结果。

与会议员纷纷对两位调查员的调查结果表示震惊，且调查员提.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年11月04日 11:14 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/10/4/n8365686.md#1" target="_blank">南澳接力“反活摘SOS汽车之旅” 媒体关注</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/10/4/n8365686.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/10/Sveta-150x120.jpg" align ="left"></a>作为全澳“反活摘SOS汽车之旅”讲真相接力活动的一部分，南澳州法轮功学员于2016年9月30日周五在州府阿德雷德的州议会大厦前举行新闻发布会，宣布开启向南澳边郊地区广传法轮功真相、呼吁制止中共活摘器官罪恶的SOS紧急救援“汽车之旅”。新闻发布会后，南澳部分法轮功学员驱车前往南澳南部两个城镇——阿德雷德山的巴克山（Mount Barker）镇和墨累桥（Murr.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年10月06日 4:36 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/10/3/n8360400.md#1" target="_blank">国殇日 旧金山民众签名反活摘</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/10/3/n8360400.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/10/1610030044102783-150x120.jpg" align ="left"></a>10月1日是中共建政国殇日，在每月一度集体炼功之后，部分来自旧金山湾区的法轮功学员，分成10多组、每组近20人走入旧金山各个景点和社区，为制止中共活摘法轮功学员器官征集签名。在了解到中共活体摘取法轮功学员器官的罪行正在进行后，许多民众表示震惊，纷纷要求联合国介入调查并制止。有民众听闻真相后，主动向其他民众讲述活摘真相，并帮助法轮功学员征集签名。

上周六.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年10月03日 11:41 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/9/24/n8332738.md#1" target="_blank">资深媒体人：一起来揭露中共活摘罪行</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/9/24/n8332738.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/09/1609240257371567-ss1-150x120.jpg" align ="left"></a>旧金山资深媒体人程凯于9月17日在旧金山大纪元主办的“制止中共活摘器官研讨会”上说，随着不断的揭露真相，终会迎来清算活体摘取法轮功学员器官罪恶的一天。

尽管出于对中共政权邪恶的了解，一开始就相信了大规模活摘法轮功学员器官是真实存在的程凯，在当天的研讨会上，仍然让他觉得“喘不过气来”，他说：“我承受能力还算是比较强的，刚才看这个短片，还有阿利医生、蓝述做.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年09月24日 3:02 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/9/23/n8329214.md#1" target="_blank">方政：了解并制止“活摘”是人们的使命</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/9/23/n8329214.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/09/1609230054412783-150x120.jpg" align ="left"></a>9月17日在旧金山由《大纪元》报社主办的“制止中共活摘器官研讨会”上，六四幸存者、中国民主教育基金会会长方政讲述了他从不想相信、难以置信，到确信、不得不信的心路历程。“中共有那么多罪行，到今天，通过美国的决议，又一次向世人公开了一个新的罪行——活摘器官”，方政说：“所以我想今天了解了这个真相，这也是人们的使命，要揭示这个事情，让更多人知道，来制止它， 解体中.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年09月24日 4:51 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/9/21/n8324315.md#1" target="_blank">李克强赴联合国 纽约人关注法轮功反迫害</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/9/21/n8324315.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/09/1609220025231973-150x120.jpg" align ="left"></a>9月18到21日，在中共总理李克强到纽约参加联合国总部召开的第71届峰会期间，纽约当地大报《纽约邮报》全文刊登了《澳大利亚新闻网》的一篇文章，题目是《中国活摘器官的严峻现实》，引起当地人关注。

在曼哈顿联合国附近抗议的法轮功学员中就有在大陆险些成为活摘器官牺牲品的人。正义的纽约行人支持法轮功广传真相、揭露中共骇人罪行。

西媒报活摘罪行 抗议人群中.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年09月22日 7:05 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/13/n8198498.md#1" target="_blank">辛子陵：李继耐廖锡龙因军队涉活摘被查</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/13/n8198498.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2012/09/1209221236161657-150x120.jpg" align ="left"></a>近日，大陆体制内专家辛子陵接受大纪元专访时证实，前中共总政治部主任、上将李继耐和前总后勤部部长、上将廖锡龙被调查，是因为军队涉活摘器官问题，让他们交代问题和提供证据。

在中南海北戴河会议期间，阿里巴巴集团总裁马云旗下的《南华早报》罕见披露，李继耐和廖锡龙在7月的一次退休高级干部会议中被带走。报导称，并不清楚两人是否被调查，或是否在当局对其他高级军官的调.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年08月14日 7:45 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/7/n8076795.md#1" target="_blank">法国欧洲议会会场外 各界聚焦中共活摘器官</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/7/n8076795.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/07/20160706_180350-450x253-1-150x120.jpg" align ="left"></a>7月6日，法国斯特拉斯堡举行欧洲议会全体会议（4日～7日）的第三天，在议会大楼外，来自欧洲多国的上百名法轮功学员继续举行和平请愿活动，呼吁欧洲议会议员签WD48/2016号书面声明，尽快制止中共活摘器官罪行。

英国欧洲议会议员：想让其他议员也了解真相，支持你们。



当天，不断有欧洲议会议员和工作人员走出大楼，找法轮功学员交谈，了解迫害真相.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年07月08日 12:08 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/6/n8072936.md#1" target="_blank">收红色资金？国际器官移植协会前主席被问责</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/6/n8072936.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/06/1606232207411160-150x120.jpg" align ="left"></a>国际器官移植协会（TTS）前主席、哈佛医学院外科教授弗朗西斯?德尔莫尼科（Francis L. Delmonico）近日遭美国国会议员公开问责是否接受红色资金。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年07月08日 5:10 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/30/n8050176.md#1" target="_blank">独立调查员欧洲议会提交中共活摘最新报告</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/30/n8050176.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/06/ttl7dayjEJ_i85_cimgpsh_orig-150x120.jpg" align ="left"></a>2016年6月29日下午，三位独立调查员，加拿大人权律师大卫?麦塔斯（David Matas）、加拿大前亚太司司长大卫?乔高（David Kilgour）和美国独立调查记者伊森?葛特曼（Ethan Gutmann）受邀来到欧洲议会举办听证会，并发布了关于中共活摘良心犯器官的最新调查报告，促请欧盟行动制止中共活摘器官。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年06月30日 12:53 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/3/11/n11104016.md#1" target="_blank">唐恩：现世报应如响 行恶者快忏悔赎罪</a><br></h3>“善有善报，恶有恶报，不是不报，时辰未到”，所有迫害走在神路上修炼人的中共官员与其追随者，自己遭恶报，还殃及家属跟着受害......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年03月11日 8:56 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/4/7/n9009661.md#1" target="_blank">白宫网站征签 吁川普敦促习近平 制止强摘器官</a><br></h3>4月5日，在中国领导人习近平访问美国的前一天，美国白宫网站“我们-人民”开展一项公开签名活动，呼吁美国总统川普敦促习近平，制止发生在中国的强摘法轮功学员以及其他良心犯器官的罪行。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年04月07日 7:01 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/9/12/n8291404.md#1" target="_blank">玉清心：大陆游客说一个邻居换过二个肝</a><br></h3>近日，在巴黎艾菲尔铁塔下，一位大陆游客对给她讲真相的法轮功学员说：“你说的活摘器官，我相信。因为我家邻居住的一个人，他特别有钱人，十多年前患晚期肝癌，后来做了肝移植，我知道他先后用了两个人的肝，都是健康年轻人的。”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年09月12日 7:38 PM							</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5883.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5883.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;2&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5883_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5883_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5883_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5883_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5883_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5883_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5883_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5883_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5883_3.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5883_2.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5883_2.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5883_2.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/nf5883_2.htm">https://www.epochtimes.com/gb/nf5883_2.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
